政府根本當大家無到

政總繼續 Fing 啷啷

her佢啦

佢心諗你班友咪行囉

push

fing longlong咩意思？

燈光匯演有政總份咩？
大燈射上天做乜鳩？

有

LM等答案

幻彩詠香江-->幻彩Fing啷啷

咁都得